其實林峰有咩代表作？

口碑最好都係早期 （未造神時）
溏心風雲 1 同 2 同宜家嘅使徒行者
一係就係初出道時嘅尋秦記

再數就要到二次出道既（整容完/整緊容嘅）
大唐雙龍傳 同 律政新人王

佢唱歌雖然係幾好 （tbb入邊佢認第二 冇人敢認第一 宜家更加係）
但係用演員把尺睇 佢唔似陳豪/林保咁多樣性/高汁 又唔似橡膠穎咁有親都係好角色

其實宜家睇返
少年四大名捕除咗馬明慢慢進化為實力派
其他三個仲係偶像派
如果林峰喺使徒行者嗰期肯留喺tbb轉轉路線 咁佢可能宜家已經係再發力期

我想嘅講嘅係

林峰做完使徒行者食住個勢一定會有更加多嘅好角色好劇
煎pan都唔會上到位

美味天皇？
不過依家都無人識佢啦

新戲拍住韋家輝劉青雲, 年尾又開尋泰記

Let get wet

美味天皇有林峰

we are bulletproof

情緣呀 好似叫蝦頭 佢冧楊千嬅 肯亞徐冧佢

當我講緊宜家
撈家宜家把聲唱唔唱到都唔知

林峰屌打坤哥

林峰一早應該收山啦，唯萎可以完爆佢啦

其實你講美味情緣係咪算係串緊林峰

扮神探伽里略
扮死亡筆記食蘋果

女人唔易做

chok

幾千天近況幸福嗎每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

The best is yet to come

如果可以恨你 全力痛恨你

成日好似個角色就佢 唔係佢演活個角色咁

大唐雙龍傳都無人講

談情說案神作
真係好型